[置頂]今晚八點遮打花園集會

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打 818見

816

817遮打

PISH

8.16遮打

希望大家清楚翻五大訴求1. 完全撤回送終2. 除去暴動定性3. 撤銷義士控罪4. 追究黑警惡行5. 實現真雙普選焦點要清晰，勿被仇恨控制

推

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

817 係紅土 同動保

香港警方=黑社會=恐怖主義組織

811--黑 警假扮示威者掟磚同火魔法
811--尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
811--銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
811--以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
811--北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者

五大訴求 缺一不可

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力及喬裝成示威者煽動並參與暴力
記者請日日問

要人啊

811 721 還眼

支持

我估今晚七號狗屋或者中聯辦重兵

818

大家一齊出黎喇

會去, 大家都要去

推呀

不見不散

816㩒錢 816遮打 818見

？

push, 全世界呢一刻都望住香港
816集會同818同樣重要

今晚見

主權在民

8點見

816 8點遮打見

816 攬炒巴集會817 教協遊行；光復紅土818 民陣遊行「止黑暴，制警亂」下午 3 時起步起點：維園終點：遮打道行人專用區不割蓆，不分化，不譴責

816 818

推 721 811

818 818 818 818
維園 維園 維園 維園

［置頂］816 英美港盟 主權在民 ！

721 黑社會合作

8點遮打

Push

推 攬炒

葉虎要推上D啦

push

收到

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

㩒美金！唔係㩒港紙！㩒美金！唔係㩒港紙！

10

9

8

7

6

5

4

3

2

816遮打

1

推爆

去!

不撤不散

今晚見 梁義士

推,,今晚見

今晚8點見！

一定去

推
今晚見

仲冇823人鏈

pish

今!晚!見!

出席

push!!!!!!!!!

8點見 唔知仲有幾多次「不反對」集會
要把握機會

818見

唔撤就罷

。

818 818 818 818 818

push!

推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

816 撳錢+集會 818遊行

Remember
721
811

唔是唔支持攬抄團隊呀

816 遮打見

今晚見 18號見

816 遮打
818 維園

我撐攬炒巴
今晚8點見

推818有用d

816遮打 818維園見

721 811
716 遮打花園

實去

屌 好多迪士尼 花木蘭

816遮打 818維園

721
811

好多香港人都以唔同方式企左出黎，保護我地既屋企，818 到你啦！
香港人！一齊行落去！

source

借個位

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

因果由國 容港治己

人手置頂

紐倫港Assemble

攬炒巴

pishhhshshshshshsh

唔去點對得住攬炒團隊！

今晚去攬炒

我們是一群香港人，熱血自由和民主。

我們現正受到中國黨國體系的打壓，我們不希望在銀行的存款成為中資企業的貸款，助紂為虐；我們亦不相信港共政權並沒有透過外匯基金持有大量人民幣資產。

對於一個連市民性命安危都無法保障的政府，我們不認為他們有能力捍衛龐大的聯繫匯率制度。

故此，我們發起USD Challenge。

詳情如下：

「接受挑戰者，請到銀行或找換店換取至少1000蚊美元現鈔，拍照上傳至社交媒體，同時附上此段文字並標籤三名好友，向他們發起挑戰。」

We are a group of Hongkongers embracing freedom and democracy.

We are currently oppressed by the China party state system. We don’t want our deposits in bank becomes loans for Chinese enterprises. Such action is assisting tyrant to act brutally. Also, we don’t believe that the communist regime in Hong Kong doesn’t hold large portion of RMB assets through Exchange Funds.

We don’t think that the Government is able to defend the huge Linked Exchange Rate System because the Government cannot even protect citizens’ lives.

Therefore, we launch USD Challenge.

The flow is as followed:

“To those who accept the challenge, please go to banks or exchange stores, get at least $1000 USD cash, take a photo and upload to any social media. At the same time, attach this paragraph, tag three friends and challenge them.”

721

攪炒巴一定要支持 !!

㩒錢㩒到今晚!!!!
之後今晚遮打見

光復香港
時代革命

PUSH

puah

我會出席！今晚見

黑警記者會知法犯法-無視知識產權

幫推呀
推到今日四點

推, 今晚遮打見

..

推 816 818

816㩒錢 816遮打 817紅土
818見

Bump

今晚8點遮打見

816 818見

1. 近距離開槍爆眼爆頭
2.近距離胡椒彈
3.近距離布袋彈
4.近距離橡膠子彈
5.近距離催淚彈
6.數以千計全港催淚彈放題
7.地鐵站內放催淚彈
8.警棍爆頭
9.被制服後180度扭手腕
10.被制服後用膝頭壓爆頭同牙，在向背脊噴胡椒水
11.插贓嫁禍
12.男警粗暴移走少女至甩底褲不顧
13.羈留時被毒打至腦出血
15.羈留時被毒打至骨折
16.羈留時要飲廁所水
17.被臥底以示威者裝束滲透拘捕
18.元朗恐襲不到現場
19. 拉示威者放黑社會
20.多次警黑合作， 已黑壓民
21.公然講大話，抹黑
22. 冇追究任何刑責

以上只係冰山一角！

推
818 八一八 捌壹捌

See you tonight

置頂

推到你上熱門

P牌推唔到post 都照pushhhhhhhh

721元朗811北角

今日仲有提款同罷買
-------------------
612 721 811
817 紅土一日遊
818 罷買同民陣遊行

再推

沒有遊行 只有倒灌
-------------------------------------------------
！全世界聽住！818由維園倒灌出去！

816遮打 818見

816㩒錢
816遮打
818見

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

我要攬炒

還眼呀仆街

因應劉亦菲於微博發出撐警言論，我地係時候黎個萬人結集迪士尼門外既行動，要求迪士尼切換《花木蘭》選角，並邀請全世界支持民主、人權同反警暴既人一齊杯葛《花木蘭》真人版電影；要求迪士尼就反暴力作出表態！

難得國際已經開始關注香港同花木蘭，一齊同我上facebook twitter 推爆 #BoycottMulan 同 #BoycottDisney!

港共政府係迪士尼大股東，一於睇下佢地會否係迪士尼放tg，引爆全球先例

集中討論：［升級］萬人入迪士尼要求杯葛《花木蘭》一定引起國際關注

有狗自認做衰野

幫手推!!!!

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

會到

————————————————

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

up

推~

816㩒錢 816遮打見 818維園見

Pish

去完再去818

光復香港，時代革命

721 811
816

冇人推嗎

Push

——-818維園見 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

818 維園見

喂呀
TG 無人講
FB 無人講
IG無人講

816817818

晏啲見

今晚見818見

痴線佬 我幫你推下啦

今晚遮打花園見

818和平
823人鏈

816㩒錢 816遮打 818見！

推 出黎啊

黑警落地獄

推文回覆

816遮打 817紅土 818維園

8點幾好

可以食埋野

7點就太趕

八點見

到時見

因果由國，容港治己
光復香港，時代革命

721 811 817教協遊行 818民陣遊行

816㩒錢 816遮打 818維園見

支持攬炒巴 出黎啦大家

行動Post要推啊

818！

推！

推推

今晚8.16見

同人 Push 上去

8.18

推

818前哨戰

推啊

今晚遮打見

推呀！！ 會去！

8月16晚集會

8月18遊行

816㩒錢 816遮打見 817紅土見 818維園見

816遮打花園見

see u tonight

816推呀，今晚見各位啦

推爆佢

8.16 今晚見

Sor
816㩒錢 816遮打見 818維園見

[/quote]

721 811
816今晚見 817聽日見 818到時見

因果由國，容港治己

816 禁錢 集會

大家今晚見

🙏🏿

今晚和理非定點？

喂出黎啦！！！

攬炒團隊萬事小心

8點今

721.811

816818

See u tonjght

推！！！

See u all tonight

㩒完錢收好再去

推 五大訴求 缺一不可 818 百萬人再遊行 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

推喇

去

唔好意思，阻你吔小小位，希望靠段片可以凝聚到更多人。這是我第二個推出以「香港加油」為題材的片段，希望大家多多支持，如果支持的話請俾like及將佢forward俾你身邊嘅朋友。香港一起加油。

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

今晚報8點, 會做D乜野

20:00

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人，警方唔拉黑社會
警黑合作， 警署落閘， 999唔通，無人被檢控
721元朗恐襲第27日: 無人被檢控， 無警停職， 施襲者逍遙法外，市民安全零保障

五大訴求 缺一不可
林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵!

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721
記者請日日問

中共不會害怕三百萬個和理非
但只要有三萬個攬炒，
中共就只有玉石俱焚了。

8.16遮打
希望大家清楚翻五大訴求
1. 完全撤回送終
2. 除去暴動定性
3. 撤銷義士控罪
4. 追究黑警惡行
5. 實現真雙普選

推
816 817 818

攬炒

推呀！

因果由國，容港治己
光復香港，時代革命

今晚8點「英美港盟 主權在民」集會

816㩒錢 816遮打見 818維園見！

坐撚爆遮打

816,818

撳完錢去遮打

816 817 818

823人鏈

2000 遮打見

816 818 推

「重要文宣戰略」
全球杯葛 花木蘭 大行動

#BoycottMulan #Disney

即刻用hashtag洗哂 twitter reddit facebook youtube

Facebook

Twitter

Reddit

Youtube

如果可以令disney回應甚至做野，將會係國際娛樂界既大新聞！！！

令全球人(包括淨係識睇娛樂新聞既人頭豬) 意識到要支持香港抗爭，極具文宣意味

今晚見！

816 遮打集會 就係今日

[加入文宣很重要]成場運動文宣係好重要 你我都做得到！！

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍及施放催淚彈
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 插贜嫁禍
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件 (721)
16.深水埗 在無示威者情況下 施35次催淚彈

推到漫山遍野連儂牆818五大訴求文宣（追究721 85 811），重申七一宣言，定立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠抵制元朗荃灣北角所有商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

721 811
816 818

今晚見!

已約朋友去

816㩒錢
816遮打見
818維園見

see you later

推呀推呀！！！！一個熱門都見唔到😢😢

816集會

今晚今晚遮打！！！
聽日星期六紅磡土瓜灣！！！
後日星期日維園！！！

pusj

P 牌，今次陪唔到Billy 哥推PO 啦

來 到時再見

816㩒錢

推到漫山遍野連儂牆818五大訴求文宣（追究721 85 811），重申七一宣言，定立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠抵制元朗荃灣北角所有商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

「IDEA」全球香港海外留學生聯盟

「突發」香港手足係澳洲被圍堵

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

721 811

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

人肉置頂

借用

只推行動post

出黎呀出黎呀

個個同我放工出中環

612 721 811

今晚遮打見

818就維園見

推上頂

推

816 818 港島見

今晚

P

818集會

721 811 816 818

落緊雨

好大雨

今晚8點遮打見
817紅磡見
818維園見

照出 不見不散

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

去！推！

隨便 為香港加油

721
85
811

818 816 817

推
今晚8點遮打見

大家萬事小心💛保護手足

我要攬炒!

816遮打見
817紅磡見
818維園見

ok
今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

出黎呀自由閪

612

推推推

721 811推爆

Go

816個個同我放工出中環

816個個同我放工出中環

GO!

推推推推推

推撚爆佢

pushhhh

721
811
818
今晚見

see you all tonight

置呀置呀頂呀頂呀

推爆你

！

光復香港 時代革命

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

816攬炒學界集會
817紅土
818維園

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

gogogo

help push

816 遮打集會
817 教師遊行 光復紅土
818 維園 止黑暴 制警亂
五大訴求 缺一不可

推到完場

就算落雨都想見到大家
唔好浪費巴打心機

必睇 堅持落去 煲底約定你
我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

勇武和理非大和解！

外國示威者提供的建議

8點！

i'm coming

ppp

推
早到有位

612 721 811

香港只有兩條出路 ~
增加國際支持和 國內同胞一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

一推再推

推!!!!!!!!!!!

支持 gogogo

係

唔推不是人

大會set緊場
啱啱路過見到

推 今晚見
唔好落雨

去緊

日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

721 811 816 817 818

今晚我們都是攬炒巴

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

傳給10個人，祝 好人一生平安

幫推

推阿

Push
We remember. We don't forget.
We are HongKongers

八點遮打八點遮打八點遮打八點遮打八點遮打

帶傘 有雨

有冇手腳帶裝

做乜要帶裝，今晚和理非集會吧？

816 遮打集會
817 教師遊行 光復紅土
818 維園 止黑暴 制警亂

遮打！

推呀 攬炒

推囉

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵
記者請日日問

帶唔帶gear

See you all later

一路排隊撳錢一路幫手推post好嘛

816 學界x攬炒 無人關注？

推，已經過緊海

食個飯先
一陣見

收工出發 大家加油

再一次 撐爆佢!!!!!!!!

一齊
禁錢
今晚
後日

推！！！！

推啊！

希望有1萬人

推
到時見

推 好急
楊岳橋代表香港去左美國 但無提過雙普選
浄係得獨立調查委員會
唔係分化 唔係屌佢
大家快d 留言話比佢聽 我地想要雙普選
叫佢一定要係美國佬面前講
感謝

等間見

一陣見

又乜野尼

提防土共踩場

熱門

一路排隊撳錢一路推post好嘛

(急問)攬炒巴個816遮打集會取消咗呀？

ppp陣間見

放工了
食埋飯就黎

巴打們會唔會戴口罩

推 一陣見

等陣見

借個位

得返兩日，唔該全部集中推818先啦！

大家食個快飯好快d到 等陣見

推啊出黎啦大家

吹雞

帶

老西都帶

816㩒錢 816遮打 818見!

今晚見!!!!
和理非接力!!!

8.16遮打
希望大家清楚翻五大訴求
1. 完全撤回送終
2. 除去暴動定性
3. 撤銷義士控罪
4. 追究黑警惡行
5. 實現真雙普選

焦點要清晰，勿被仇恨控制

到了

收工未呀各位

816㩒錢 816遮打 817紅土 818維園

推呀推呀

推，食埋嘢過嚟

要人要人要要人

食埋飯過嚟

大家唔好遲到呀喂

816 8點遮打見
817 3點紅土見
818 3點維園見

食咩好 各位比啲意見

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：全民㩒錢
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

已到

置頂啦

816㩒錢 816遮打 818

see u there

出緊去了

人呢？？唔夠人呀

一定要參加

要人 要人

香港人叫佢出錢出力都肯，遊行集會出一身汗都肯，連受傷坐監都唔怕，但係就冇可能會早一個鐘到現場
真係民族唯一缺點

不嬲都遲到

轉頭見

攬炒巴你們不要出來，有風險啊

.

有我們撐場已經可以攬炒團隊勿出來

Up

Ot完食少少野就到

推
保護自己要緊
攬炒team別出來

陣間見

場刊好有心思係螢光色
入夜更顯眼

多謝團隊努力

Waaaa

仲有好多位呀屌

816遮打 818維園

8點8點

完全冇人 返屋企訓

學界 x 攬炒

Gogogo

想見美國旗海

走左

笑死

來ing

Coming

來緊

816
818

單拖

藍衫短褲9成9係狗
唔知夜d會點 但大家防範下

屌你共狗

黎緊放心

push 818

816出黎啦香港人

去緊，但我又係藍衫短褲

p唔到

Sir this way

On my way

人啊遮打要人

未夠人囉

要人

好小人

push

——-818維園見 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

快d黎啦手足

hi from charter garden

撞進了冰山 捲上了急灣 一秒從未想折返

出緊

又無食藥

人呀

仲差你渣！

叮叮黎緊

去緊，撐攬炒巴

出緊，等陣見

出緊嚟

mtr 黎緊...唔夠時間買左個包就撐場

超多鬼佬傳媒

坐唔爆呀，快撚啲黎

趕緊黎
有冇直播睇住先

出緊出緊

coming
就到

出緊人手置頂

到

612
721
811

816 817 818

好少人阿，大家快d 黎

好多人 不過差你 快啲嚟

坐緊車！

因果由國
容港治己
光復香港
時代革命

818 我地要用人數塞爆佢地把口

推。

過緊嚟

+1

就望到了 就能望到了

就係等緊你呀，係呀 你呀

坐緊鐵 就到

721元朗恐襲第26日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

香港811 back-up 影片 List

過緊嚟等埋啊

嚟 緊

開始人多

到左

支持攬抄巴
等繼平現身

而家出

十卜

818！！

黎緊

Ccccccccc

仲有刪除聆聽會話消滅粵語，同埋監控燈柱

有線新聞 i-Cable News

來

Fast come 要塞爆埋皇后大道

撞進了冰山 捲上了急灣 一秒從未想折返

推啊 香港人 過黎啦！

回音好大
坐得遠就完全聽得唔清

最前面啲人可唔可以坐低

啱啱食完飯！宜家行緊黎！！

有無the star spangled banner 旗

現場撚揮手

pp

coming

聽唔到佢地講野

負評錯
Sorry

俾「我要真普選」枝旗遮住咗個mon

嚟緊

中文聽列英文好大回音聽唔到

收工過緊來

美銀出邊有popo car

612
721
811

真 有冇巴打幫手叫佢拎開小小

大叫死黑警

816 遮打 818 見

乜都聽唔到

最前企係記者黎 無辦法

想知多唔多人

雖然單拖去 但現場好多巴絲陪我

未去既依家去喇

快d黎快d黎。未坐爆

有好多記者
聽到有日本 台灣 韓國 外國記者

塞爆佢！

今次定上次

就到中環站

黎緊黎緊

遮打要人啊

完全冇人

太子

快啲黎塞爆遮打

9:00收工即嚟!
(IFC返工)

十個都唔知有冇

人呢

撳錢 攬炒！

仆街 見到龍心

英文勁回音

Img

收工 巴士飛緊過嚟

唔夠人呀

咁撚多人都無直播？

出緊黎

立場

817紅土 818

諗起上星期係tst 站都見到佢

又係 招積豬 party time

好撚多人
快d黎

live 呀

食屎啦dllm

APPLE LIVE 真係最好
又清, 收音又好, 悶場會有旁述
又有兩個畫面
其他台真係做唔到

㩒美金
818

今日有冇不反對

過緊黎

撞進了冰山

支持攬炒巴！

有

嚟啦

I love you guys 3000

留力818

毋忘612 721 811

香港人 加油

就到🙃

你講既黨01都做到

爆哂入唔到去

睇到眼濕濕

now 乜都聽唔到

但佢黨媒不了

又遲到，對唔字

好多人

推！大家keep住團火！

818!

入左啦

多人到入唔到去

好多空位呀

喂大佬個場咁大得一個mon點睇呀

Come come come

有小小懶
不過要做野就做到底

出黎

JOEY

得now有做live？

慘左集會悶得濟會早走

APPLE

Go go go

手足等埋，收工來緊

我要攬炒團隊

訴求清晰

你係咪行錯路返左屋企呀傻閪

遮打道啱啱封咗， 大家可以企出遮打道。

攬炒！攬炒！

我愛攬炒

joey

攬炒！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

岩岩收工 依家過黎

聽唔到

手語嗰個真係好撚癲

音響廢左d.. 見到台都聽唔到講咩

攬炒團隊

We burn us

蘋果好好聲喎

祝掌萌都撐警了

recommend rthk live

攬抄

仲有2個站

攬炒啪啪啪

開始咗喇

快啲黎啊

有心唔怕遲啊

現場

讀我要攪炒出黎 有啲好笑

點解有人出黎講野就係大台 公務員出黎係唔係又大台?

不如你影張一個人都冇嘅相上黎

係咩屌 轉名

主持講「我要攬炒團隊」果下唔知點解眼濕濕
好激動

817 紅土
818 維園

我都係

去牙YOUR 討論PO
有CAP圖
牙敏都係

我要攬炒！

屌肚痛，痾埋屎黎

下個站先到中環？點出？

遮打道都封埋.....

多人都爆

即時企爆曬

K?

囡囡真心高質

地圖J2 出口

平時好少會拍手

皇后大道未封！
繼續要人！

多人都聽唔到

有感：其實811黑警恐襲之後 勇武睇得出己經驚左 敢勇既之後一定小左好多 不如真係試吓倪匡話齋 每星期都有五十萬和理非遊行 政府跪低嘅機會重大，勇武從此退出抗爭舞台 反正香港人點勇始終都係講就碌撚，無可能有烏克蘭🇺🇦男人咁勇，人地真係講得出做得到玉石俱焚 攬炒 ，實彈都照衝。

出黎啊

要人呀！！

唔準丁

屌 洗唔洗呀 遲左少少啫

我要攬炒！！！

遮打好撚多人

大家喺遮打不妨叫身邊既朋友簽咗佢
//
緊急白宮聯署
時間：尚餘六日
人數：尚欠30000＋人
//
請求美國制裁香港政府策動元朗恐怖襲擊

Remember to check email and confirm

唔係出新樣掛

真樣

多人到係現場都要睇live

人呢 未打爆遮打啊

d藍絲廢老成日話有外國勢力支持
我地依家就真係尋求緊外國嘅支持啦

人手置頂未

好撚多人

聽到連登我要攪炒呢幾個字好感動 好想喊

yeah 又見到各位手足喇

我愛攬炒巴

又係唔話自已係前線

講真, 班狗官驚過連登仔啦

好激動

走狗

[文宣] 杯葛花木蘭 寫咗封信比Disney 同我炸爆佢

女主持咩名，幾靚女

Joey

遮打見

我係側邊個mon 睇唔到 聲都無呀 救命

I fkin love u 攬炒

攬炒豬

我已經喺現場，你仲唔快d 出嚟

真心聽唔到講乜

圖呢

8。18

Arrived

攪炒係對中下階層有最大好處

班狗官 奸商先會驚攬炒

依家就算失業1年但物價去返2003年, 所有香港市民都受惠

要人呀！

段稿寫得好好
今晚有事去唔到 我唔開心

好似叫Joey.

有冇後續行動

係現場乜撚都聽唔到

現場銀髮族建議 佢哋唔識放上網 代傳

今晚翻去又要睇多次replay

人手置頂！

係台前 聽得好清楚

mtr ing 咩出口

後面去到幾後？

借打到爆曬， 仲好逼， 大家請繼續嚟

現場上蘋果睇直播

後面好嘈，你地想爬上去可以，但可唔可以安靜d

有中英文

見到你啦，我企喺你後面呀

個男仔講得好好

J

我係天橋爬入去果度 聽唔到

唔好搞人後面

繼續黎！！！

Add oil

NOW唔播大台講乜

我估攪炒團隊唔會出樣？一嚟好似好多人二嚟危險

水池入面完全聽清楚。。。。。

love it

已經係官方英文嚟有咩問題

聽唔到都要喺度， 這就是表態

我喺公園對出嘅遮打道都聽唔到。

我會堅持喺度直至集會完結。

反送中直播台

FreeHKLive

我岩岩K出口

說好的旗海呢

黎緊，想問而家現場多人到邊個位

咩出口

完全聽唔到

男發言人講得好好
好有感染力

入左牛津字典啦

好快到

長江果邊未滿仲有位

Now企到咁後

乜都聽唔到都會留到完場揮手區

Come!!

要求英美公開中港權貴戶口數字！

聽唔到佢講咩

上APPLE 聽返

有啊 未開始之前企曬係台前面 依家坐底左

屌曬你哋 我咩都睇唔到

NOW都聽唔到講乜

聽到要拉傷害香港既走狗制裁

好熱血

J2出口好逼啦，去J1,J3都ok

Come!!!!!!

NowTV News直播做緊咩點解唔影住個臺上面

J2出口企爆哂

唔好天真

段片好高質

寧為飛灰

Now真係乜都聽唔到

不作浮塵！

Rthk有高清直播

OK

過黎中

我同好多人都喺現場睇直播

now

爬上去班友
嘈。撚。完。未?

收得好差

Lm

淨係聽到 睇唔到片

好想睇呀！

rthk live

聽到d

去到現場都係睇直播 後面跟本聽唔到 同埋 爬完未呀

係喎 點解唔文宣吓攬炒其實係奸商 有錢佬損失，中下階層係得益 唔文宣下有好多人真係聽到攬炒就以為一定係唔好

睇港台，好清

係台前正中間 好急尿 點算

呢段片好高汁
有無BACKUP

記者擋住左唔緊要啦照聽

嘈撚到仆街 仲要係咁笑

想要原片share出去

係外圍 乜都聽唔到

唯有喺現場睇live
港台好清

屌。聽唔到。

有防暴黎緊

配備都幾差 又無喇叭又無projector

天真嬌咩 ？

好撚過黑警記者會講既野

同求

聽唔到既開蘋果直播，好大聲

條片好撚高質，直頭可以擺上netflix

而家播緊英文sound track
簡述緊過去兩個月嘅事

屌電視仲播梗啲濕鳩記者會都唔撚播集會

加油

痴線 高質到

係 好屈

條片好正！！睇到眼濕濕

睇到想喊

＋1睇到感動 好似回顧番呢兩個月既事

有冇原片

好撚好睇,差D喊

條片真係放係人地國會播都得

rthk fb

論壇

係現場反而睇唔到

YouTube channel , stand with hk 可能有條片？

圍爐吹水

音響零分

有無吉水樽？

企高咗，睇到！！

rthk 睇好撚高質同感動

屌 現場聽唔到 睇唔到

聽都聽唔到

感動!

推到有片為止

喊出黎

屌好撚sad

唔出好過出係現場播撚左條片都唔知
音響又廢，遠少少已經乜都聽唔撚到完全唔知做緊乜

台仰同繼平幾時出呀

電車路未夠人

香港官員都可能仲有路走，
大陸個班你凍結佢同佢屋企人既話，真係慘過死

眼袋勁左D

台仰同繼平??

現場聼唔到睇唔到

我都係齋聽聲

條片睇到喊

有冇人覺得唔夠大聲

聽聲加一

拮水樽

聲都聽唔到

hi

啲咪可唔可以再大聲啲

叫哂人黎
你比d咁既設備我

推 818

見到龍心

唯有喺現場睇live
rthk好清

殊~~~~~~

收工趕緊過緊嚟

我喺公園入面所聽唔到

預左架啦，就算民陣咁大，集會設備都係差

中間水池巴打表示
完全聽唔到個台講乜

其實呢類forum個重點係個台,要咁多人其實冇咩用,反而仲搞到後面d人聽唔到

入面未企滿呀

算啦企到十點算

Thanks

放張枱係度做乜

個個立場一樣

不如逐個上黎講

仲少人過公務員嗰次
差你咋連登仔，快啲嚟啦
補充：外國記者開始進場

岩呀

企前少少

多謝攬炒團同學界們

勇武 和理非 缺一不可

開始聽到少少聲

現場用電話睇Live聽聲

已經喺遮打入面，但完全唔知發翻緊咩事
手機冇咩data

現場人士聽返live喇

根本入唔到去 係哂出面馬路睇live

現場幫手用rthk 直播比身邊既人一齊聽

講得好好一個也不能少！

喺台嘅正上方 都聽唔清

cable都清

RTHK live好清楚

現場睇rthk live

行上台聽

蘋果都清

音響0分

講事實姐唔洗咁多負皮呀。。。無心支持就唔會突登出黎啦
講緊唔係出面，係遮打入面都一堆人聽唔到
上次g20愛丁堡人仲多場仲大，企好遠都仲聽得清清楚楚

對準支MIC就得, 唔需要兩支

連蘋果都用sir this way

得杯 珍珠奶茶既物體..
吉唔穿塊膠

拎兩支咪會大聲D咩

求文字直播

大家齊齊罰企啦

立法會對住行右邊近馬路有位轉返入去台正前方

嘩屌你咁support勇武

用電話聽啦

竟然咁support勇武

我愛大家

多謝大家

爬上黎聽

兩個都好Support勇武
好感動...

兩個都讚勇武

現場睇live啦，rthk

有無電台版 係現場無data

現場可唔可以大聲d

全世界都知要不是勇武
一早送晒中

我背隻就係水池，靜係聽到gphone講而家

兩個中老年人都support勇武

咁多人

遮打道已封路

到黃之鋒突然大聲左好多

連街邊阿伯都知既野 如果仲有係反送中既人唔知 應該拖出去斬啦

GPHONE

練生之前唔撑架咩？

遮打要人 快出

請問邊位發緊言

I stand for what I stand on

我呢邊聽得好清楚，係睇唔到姐

gphone

佢對mic 入聲好多

準備佔路!!!

終於聽到

呢個？

佢慣咗大聲叫咪

罰企都要撐攬炒巴

g持～～～

遮打附近有咩廁所可以去？

Gphone講嘢先聽到

Gphone 真係大聲好多

g20好似係愛丁堡?

Gphone

Gphone真係天生食依行飯...
今晚個集會好感動

我都聽唔到要靠蘋果live戴earphone聽
但係有delay

g phone 大叫開

rthk清好多

聽唔到, 可開live

鳩up幾句都好有道理咁

I love you guys3000

終於有個講野係聽到

好有感染力

GPHONE 講野真係屈機

去隔離置地廣場

半素人搞算係咁
冇民陣啲音響
企下當支持

真呀 明顯聽到

主要係個語氣好draw attention

gphone真係好識講野

Landmark

唔係, 呢條係宣傳片
頭先個段係由歷史講起, 有中英文字幕, 英文旁白

在路上了！

gphone做發言幾好
每個人各司其

之鋒上哂電

佢好firm 自己講野咁, 好有自信

gphone 真係要加油
兩年後未來係你既啦

天右對內
Gphone對外

無敵

再讃勇武

大家818見

之鋒上電大屌

屈機

其實估唔到會有練sir

咩都聽唔到

有痛攬炒巴既宣言?

開始學術性

又變返聽唔到

啲嘉賓幾有份量

正式宣布呢個係香港團結大會 核爆都唔割呀

各位後面聽唔到嘅，兜遮打道過花園另一邊！呢邊空好多又聽到！！

多謝

練SIR把聲好難入MIC

睇人玩激光算

上面有人 唔知係咪狗

哇好多人 爆哂出馬路

忍下老人家冇氣講野啦

好多人都睇手機直播算
因為太多人迫唔到入去

係 up唔到圖

啲音響好撚柒貴架

support

巴絲們,快d黎呀~~~

到左現場，好多人阿!

練爺

邊撚個玩雷射槍呀

咩都睇唔到
咩都聽唔到

中環站塞到仆街.黑警想點

個laser射上蘋果鏡頭

Come!!!

其實係gphone大聲定練sir細聲？

係雷射激光炮

老人家點爆咪

唔好玩laser啦... 尊重返場合

又燒樹

岩岩趕到

黃繼平講左未 miss左半個鐘

出面d projector 唔得！乜7都聽唔到！可唔可以搞搞佢？

不過唔得我地都會繼續坐係到支持

望住企上面啲人，一路凝住會冧

射到apple唔用

未

push 兜黎係有位

咪射bank of america

睬過你把口呀

後面做乜係度叫

其實今日唔玩鐳射筆都得啦

兜花園外圍過另一邊，大把靚位又聽到！

屌後面做乜撚呀

唱美國國歌

真心覺得今日尊重返個論壇好啲...

可唔可以嗌 if we burn, you burn with us

係金鐘個邊入黎，呢邊公園多位，聽到演講

817光復紅土

聽唔到，就叫吓口號喇

射夠未

出面又係到嗌，嘈住入面

有懷疑狗喺樓上睇緊

聽到人聲 但聽唔到完整句子

左手邊條片, 主辦單位可唔可以擺上youtube啊
同外國做文宣好有用!!!

你開始先啦

我明出面啲人想搞下氣氛唔好咁悶
但我已經好辛苦先聽到少少大台講咩
可唔可以唔好嗌

咪撚射laser射自己人好無⋯

玩laser係做咩？

push
次次都係兜過個邊就有位

依家灣仔過黎，咩位入會好d？

推到有人po

後面都聽唔到講咩

路邊都聽到突然叫香港人

上一有狗或者上面d人mon緊

已經full 哂喇

點解硬係有d人要咁樣
可唔可以靜落嚟，尊重返個場合先

我坐路邊睇直播算，一出mtr個位都聽唔到

我地聽到會跟住嗌

lmlm

金鐘出

食屎狗中共匪 政治迫害國泰航空公司

迫人地換CEO

習近平食屎狗 你老母同佢老母俾狗公屌緊 就快內射啦

你隻屌熊維尼

尊重場合 唔好玩laser
Laser唔係用尼對自己人

爬上d人到

好撚嘈呀屌

咪由得佢睇
直播全世界都睇到啦
咪理佢咪得

屌 龍心係度

開fb live 聽la

Laser

保護動物係建制架！！！
去睇post

咪玩啦 尊重啦

後面咩都聽唔到 d人無野做係度叫口號

可唔可以唔好玩laser住
尊重返個場合啦

(女)大J呢？

收唔到呀

係咪即係匯豐嗰邊？

停laser先啦

射樹係做乜

女大J

我又睇唔到又聽唔到

玩乜鳩 laser

出面係咪要同入面攬炒 叫撚到入面都聽唔到大台講乜

場外嘅人可唔可以唔好嗌 搞到入面d人聽唔到
仲有可唔可以唔好玩laser 好騷擾 好唔尊重

坐得算前，幾清楚

唔好留係mandarin oriental, 兜去中銀個邊好多位又聽到

次次遮打都係塞一邊 另一邊唔塞

又laser 即係818又會玩

求吓你地靜落嚟，唔好玩lazer，尊重返個場合

係咪中銀嗰邊？

今日唔好玩laser住啦 有不反咪由得狗望
開live聽下台上講咩思考下啦

後少少已經咩都聽唔到

其實真係咩都聽唔到

開rthk嚟聽

咪無啦啦射9人啦

幾時先播繼平台仰片

ys 中銀大把位

有無巴絲有頭先播個條片?

長江嗰邊入，要兜花園半個圈

咪撚玩膠啦
正經集會玩嘜撚野laser啊
見到既停左佢啦

之鋒， 係國 唔係各

有懶音

希望大家尊重講者 專心少少聽

真 諗左好耐會唔會冧落黎

入緊去 thanks 絲打

Jackson Road剩係聽到掌聲同見到laser

睇唔到 佢企上面大叫 我係下面

見到隔離有人玩laser可唔可以stop一stop佢先，叫佢尊重返個場合
我附近冇

身邊有人玩laser既，提提佢尊重翻集會好無

好多位啵清

之鋒

有人有開燈就咪射入人地到啦

第一個審判華春瑩

google map pin please

上面有位

屌原來公園入面冇人
喺出面乜都聽唔到睇唔到嘅人可以入去
至少可以聽到

後面冇啦啦嗌咩

有無人知天橋頂通常承重力係幾多

現場光系手足唔好再射啦，啲老一輩和理非會擔心嫁！

正解

唔夠大聲定係音響問題

唔好再叫 香港人
五大訴求呢

美國海軍陸戰隊

完咗集會會唔會有後續行動

已經收音差

喺地鐵出口嗰班人叫乜春香港人加油
睇下場合好唔撚好
尊重下講者好唔好

就算要叫
都應該叫

光復香港
時代革命

老人家係細聲啲

香港人加油可以收埋先

係練sir唔夠氣

有個阿嬸係撚咁叫人嗌
我明佢想搞氣氛 但真係嘈到乜都聽唔到
仲要個mon壞左睇唔到

練SIR

踢爆生意狗食人血饅頭
練sir

練sir直線屌柒商家佬

叫五大訴求同
光復香港啦
加咩油

唔洗兜tim 公園入面無人 直入
你班仆街連登仔 人呢

英國工程標準
唔洗驚

太多人 後面忍下

之後先黎清算佢地

後面班聽唔到可唔可以睇直播 唔好叫同玩laser 尊重返人

番去訓養足精神啦，聽日又有節目啦

金鐘入水池果條公園路有位呀

撳

可唔可以真係唔好玩laser...

屌你老母識唔撚識尊重 出面嗌就算 咪射laser啦

林奠老母冇國際視野呀

入邊好熱
出面大把人

太嘈 好難聽到

聽唔到講咩

live都睇唔到
上唔到

香港就係國際 國際就係香港a

2100 8.18民陣遊行上訴失敗 維持反對通知書

咪玩laser啦，唔識睇場合？
仲要射去個螢光幕

叫身邊d人咪玩laser，尊重返個場合

聽到回音

就到 邊個位可以入到

屌咪撚再玩laser啦
laser照民居，無病下話

講緊你地呀，詹蓬上堆人!

浸大旗隔離嘅藍色光魔法師你好明顯啊

換咗位
新中銀果邊入口完全聽得好清楚

英特納雄耐爾

趕佢走啦
奶共奶撚到

轉位先

呢到冇民居

事實證明 玩laser既唔識尊重人

咪撚嗌啦 聽唔到人講野呀

想聽到既就唔好企死一個位
兜下中銀個邊直入公園

吳靄儀 : 我地唔洗聽人講唔好將香港問題推上國際 我地係應該要將香港問題推上國際 因為香港就係國際 國際就係香港

屌 叫個laser 人停啦

你直接行去同佢地講啦

我係出面入黎
出面唔熱但乜都聽唔到睇唔到…

我地要內外都逼爆

黃台仰講左野未？

g fung 食左藥

人多到聽唔到

GPHONE好似RAPER

gphone勁到…

射laser嗰條友，附近見到嘅話唔該叫佢停啦屌

聽撚到野

我由621講到今日

Gphone越嚟越成熟

之鋒好似越黎越有政治魅力

當年國教已經以理說人

打個招呼

真係有人嗌光復香港時代革命
每次一嗌都覺得所有人心連心

喺舊立法會出面
完全聽唔到

等堡主攬炒宣言

睇唔到聽到，想點，仲係完全唔知發生咩事

Gphone講野係勁

開始少左好多
係勇武先嗌

警官會所

次撚次都見到班仆街亂照人

有人跌銀包喎

豬風

有狗跌銀包

啊sir跌銀包

執到差佬銀包？

POPO掉銀包

咩官會所？

做spy做到掉銀包

掉銀包？

撚狗

鄧sir

有黑警係入面,唔意外

行去中銀個到

有冇咁on9

即係有狗？

好lun 7

Laugh die me
鄧sir

請埋佢上台啦

HOCC

鄧蛇咁唔小心阿

吃屎

屌，笑到gap gap聲

現場好多人叫

有隻狗跌左個銀包

是有種人

仲叫佢去後台

叫佢上台拎返，還眼唔該

唔該hocc今晚醒定啲

鄧sir跌銀包呀

鄧蛇跌銀包阿

Hk club 出黎架？

塞包白粉再交返差館

做鬼做到跌銀包

女主持好高好靚女，英文又勁

hocc 唔好講鳩野

係金鐘個邊入黎呀，公園入面仲有位，雖然隔左排樹木。聽得好清楚

執完一劑先比返佢

唔係好聽到 有無文字直播

鄧SIR 姓鄧

係咪元朗黑社會

走咗去公園
仲空

出面得個blue screen

聽唔到野

浸一浸廁所水先啦
咁撚鐘意玩廁所水

嗌條友嚟拎銀包，跟住要佢還眼

鄧sir你跌銀包喎

已經有人屌hocc唔好同Donald trump割𥱊

做狗做到錦on9 返到去比人屌屎忽

呢8個字已經超越咗字面意思
每次出到嚟如果有人帶頭嗌
會好快傳到所有人一齊嗌
無論和理非定勇武都可以透過呢8個字搵到自己嘅位置

嗌口號同玩laser班人想點撚樣

今晚我無去 都無時間睇直播 大家加油

等陣拉隊入黎話你搶劫

講多次
兜個圈中銀嗰邊入
企、坐、瞓住聽都得呀！

發現附近有隻蝗拍咗好多條片sd上WeChat grp, 點做好？

如果天琦都係度就好了

抵屌
佢割侵侵等於割美帝

唔多 差你

鄧竟成都係性鄧

割𥱊 （X

各有各做 (O

現場收到民陣上訴被駁回消息
極度鼓燥

問佢影黎做乜 夜媽媽

鄧景鴻？

睇下佢啲反應係好定唔好，唔好嘅就屌鳩佢

今日HOCC 1999

叫人過嚟呢邊啦

特備節目: 尋!人!

入口班人又嘈乜撚野

鄧生記住去後台執銀包呀

大聲屌佢自然有人跟上

台既右後方仲有好多位呀

後面唔好叫口號住啦

我係上面feel到條橋就。。。

現場收唔到

後面藍mon, 無場
唔叫口號野做

大家小心有支那人影相，岩岩見到呢條支那佬著我係香港人黑衫周圍影人大頭

屌簷篷上近立會班粉皮照完未
又鳩叫口号

點解可以咁細聲 完全係鳩企

Copy

黃台仰出黎叫寧為玉碎，不作瓦全
有無人跟

是但啦 影完都冇用

個阿叔講乜？

叫佢地

兜個圈中銀嗰邊入
企、坐、瞓住聽都得呀！

個阿叔同hocc講咩？

阿叔講咩

咪係囉，咩撚都聽唔到

去新中銀果邊
有位又聽到
草地仲有位坐

無成本 又可以玩野 點解唔跟

回音呀屌

係號啊

個樣咁似扮Now TV記者個個

Hocc 大聲左好多 我夾係兩批聲中間
你地唔叫都聽到

台仰幾時出

号你老母

仲未開始分化

行左去公園個邊 聽得好清楚

好似係叫hocc唔好批評侵侵

真心㗎，唔係玩嘢

壓軸

Hk club 出面

Me too.. 好憺心

出面叫口號班人可唔可以靜啲？
尊重返台上講者同攬炒巴啦！

香港人，請盡快展開獨立運動！

Ok

條橋有咩問題

大陸仔收皮啦

係和平紀念碑乜聲都無

咪嗌啦

屌 唔好叫口號

陳浩天出來， 香港獨立有冇人跟

收聲聽人講啦屌

金鐘果邊入公園啦 訓係度都聽到

到台仰未

嘈撚夠未集會講緊野叫咩口號

叫個邊唔好叫口號呀屌

好撚唔專重
搞事咁

Can they shut up just to listen

屌出面嗌撚完未 聽唔撚到呀屌

射到人專心唔到

到台仰未 到梁繼平未

我唔清楚，我周圍行個陣發現到佢仲順手同個鬼佬記者講叫佢地小心啲

本身上左頂，怕人多會冧，落翻地

點解有d人硬係唔識得尊重人

mc轉數好快

其實次次講野集會都有人叫口號, 話都唔聽既

民陣: 如果人夠多, 警察自然會封路

屌 身邊有沒有人提醒下幫on9 仔 唔好叫

喺終審後面又冇聲又冇畫
直播都睇唔到

星期日玩倒灌

嘈撚到 叫咩7

好似有勇武手足傾緊做野

呢邊中間草地真係有位又聽到㗎

有冇附近巴打屌屌佢地收聲

集會開始左啦？乜7都聽唔到
好心準備多d speaker 啦

入維園要準備定降溫貼

好撚嘈啊屌做乜撚啊

廁所果邊行過去 訓係度都得呀

和理非please 勇武抖一日啦

依加邊個講緊野 英文好好聽

前排位搖搖地

現場收到民陣上訴失敗燥撚到

解散前大大聲提下身邊人撳錢

聽唔撚到屌

收皮啦
個個都知嗰日乜野都唔會做

緊係啦
果頭屌完侵侵
呢頭又出黎痴美帝
都唔知佢想點

鳩坐
咩都睇唔到聽唔到

英國國會議員

仆街喇，開始落大雨

見到巴打回緊貼

佢受邀請

同感 噓

遮打道有好多人，但完全聽唔到，直播都睇唔到，所以只可係到叫口號

啱啱訓醒？仲有40分鍾就完埋添啦

tom watson?

撚有

咩水

有線記者想訪問我，不過拒絕咗

兜廁所果邊好多位 唔洗逼又清楚

坐外面個啲只係對住個藍mon 咩都聽唔到

今次安排唔夠器材

小心條橋，冇預咁多人loading

走啦

唔想見到有慘劇

中銀個邊都聽到睇到少少

皇后像廣場出面 遮打道好清
又多位 黎坐啦

下面d 柱好穩架喎 保持返平衡就得

屌

點解 幫手霸下air time啦

RTHK??

雞容都有去?

屌 後面d人唔去隔離果邊

龍心撚緊狗

今次器材多過公務員個次 只係壞既

個女MC 叫Joey牙

拍手

有閪，唔在場就咪亂講

港台無左直播

好多人
都入唔到 中心點

加上 有狗 好似 影緊我地相
小心

後排聽唔到
後排依家怒屌緊大台

堡主

陳浩天

九龍塘好大雨

信號太差

ICABLE

有無人知loading可以頂到幾多？

港獨之弟 浩天!!

多人嗎？有冇公務員個次咁多年？

牙天之前比人杯

今日都Connect到

咪係，熱死就有

on9
叫佢地唔好好似中共咁日日整d假想敵啦

差你一個

多人嗎？有冇公務員個次咁多人？

加油牙天

你好過關蛇好多

今日朝早勁大雨 但夜晚竟然冇落 天公造美

On99 ing

Cable 啦

有，差你一個

焗到有d透唔到氣 又聽唔到

出面真係好嘈

大聲D 啦屌

果陣DQ 大會好聲架

後排咩事？

聽撚到

出面講緊咩

比出面嘈到入面都聽唔撚到

叫佢地用電話睇LIVE啦 其實係分享會 唔好見到有個台 就話大台...

叫咩撚又

叫啲人入黎啦 入面其實好多位

台仰講緊？

陳浩天小心用詞啊...香港獨立唔係個個都接受到住

好撚嘈

入唔到

我支持關蛇返出黎捉毛
最近好多冷氣撚扮黃絲其實係五毛

轉蘋果

講多次
兜個圈中銀嗰邊入
企、坐、瞓住聽都得呀！

幫手同係睇唔到既人share

天仔嚟 原來

堡主思路清晰咗好多

牙天無左16年果陣個氣勢
細聲左好多

出面咩事？

後面班撚屌細聲啲啦好嘛

9 企🍆

入黎聽啦唔好嘈

陳浩天唔好亂講野今日
香港獨立係唔關呢次運動事

有外籍記得採訪中 所以佢地叫口號 忍耐下

準備叫香港獨立

唔好理佢 條友搵交嗌
Block 左

沿住外圍行到去中銀大廈對面啲花糟位可以擒入去，大把位

金鐘廁所果度入 訓係地下都聽到
不過入口班撚樣好撚嘈

佢係咁Sell港獨

出面又屌緊黑警？好嘈

我地自己做勢同向和理非講解係兩件事

好心啦陳浩天係呢個場合就唔好講香港獨立啦

話做緊訪問

佢做乜勁

嘈死

唉牙天...

先唔好講香港人當唔當自己係中國人
中國人都唔當香港人係中國人

5大訴求先係最重要

大台後面楝樓天台有人影相

佢應該要改改份稿
唔好Sell港獨住

不割蓆！

又倒米

堡主出現好危險

天哥會唔會俾人拉落檯

真係chi chi 地，好多前線都唔係想港獨

今日唔適合講港獨

Where

附近有個阿叔係咁話佢離晒題收聲啦

依家過黎去邊度好？

有外國記者訪問緊人 所以叫口號

出邊咩事咁嘈？

今日搵佢講香港獨立係錯
聽日一定大把人spin 今日呢個集會去獨立到

痴撚線，叫撳美金嗰個係台講緊野喎

真心離哂題

注意用詞啦 全世界睇緊

要做大台先由細台開始

是撚但喇

陳浩天不如收聲啦

出邊有popo想入黎

聽到stand with hk fight for freedom 了

其實佢冇講錯喎，其實佢已經避緊港獨

搶佢MIC啦屌

屌 佢真係唔識講野

但係主題係關國與國之間既關係 堡主提出香港為主體 去表達 同中央既分別 爭取外國勢力又冇錯既

係咪都屈架啦

如果唔係佢近排比黑警搞，根本唔會請佢

地鐵站果邊咁嘈嘅 咩事？

想睇ray wong講咩

有D野 心知咪算 堡主

佢....唉........

梁天琦講野就好穩陣

係咪有人叫口號？

果燃台

可唔可以唔好再嗌口號啊，中銀呢邊都聽到啦

邊個話廁所行入黎係有位？

比天哥害死

成班係咪潔癖到咁，講緊中國同美國都利用緊香港，有咩問題?

咁佢都講過港獨
由佢啦

所以點解主辦方要將佢由panel變做solo瀨野啦

唉屌 冇人check佢講咩既咩

講野唔洗咁白，要pr架

做咩係咁sell港獨。。

無癮

如果要sell港獨 你依家上台應該係集止講香港人身份同共同體多d

佢個立場應該岩時候先講
今日唔適合

堡主講野迴響真係少好多

講毒

講得好好

走人算屌

天琦聰明好多

兜去新中銀果邊喇

講唔講港獨 佢哋都話我地港獨啦

但係我絕對認同佢講外國勢力嗰段

嘈到咩7 都聽唔撚到 走算

出解放軍

有幻彩詠香江射緊

散水撚出沒注意

嗱我唔反對港獨嘅，但呢度啲人未必個個會支持，所以你唔好講太多港獨嘢好啲

有外國記者訪問緊人 所以叫口號 sorry 忍耐下

仲挑釁中共屌

我覺得佢講到好好

攬炒了

收皮啦

Laser 係射舊中銀屋頂啲

再唔係兜去廁所果邊入
一樣有位又聽到

本土派阿天

激嬲中共喇

爭啲以為佢俾人封咪

你出黎集會唔撚係挑釁中國？傻閪

香港人好閪

支持天哥

呢幾句正

一講解放軍個個都好high

屌 你工班係屋企收聲
我在場身邊啲老野叫得仲大聲

講野同政治魅力黎講 天琦真係高班好多

好撚正

圈佢啦
好危險佢講野

最後呢part有料到天哥

佢講佢的立場姐，我覺得還可以

咁驚你返屋企訓覺

你自己走 唔好叫人走

10分鐘內好走啦

金鐘個邊，廁所個邊入，大把位

今時今日仲講唔好激嬲共產黨？

我都以為佢地叫得開心得濟

香港人真係好撚麻煩但我好愛佢地

有咩咁危險？講完會心臟病發？

係又點？

唔鍾意陳浩天，自己講勁耐，扮大台

同意

有無手足有興趣一陣唱

818 舉哂八國聯軍旗串中國添呀

講多次
兜個圈中銀嗰邊入，金鐘方向
企、坐、瞓住聽都得呀！

幫手同係睇唔到既人share

yes

點都會整嬲中㗎啦

光復香港 時代革命

佢講左d乜🤔

講好左 出兵我地去訓教

返屋企瞓覺係咪抄巴打句嘢？

收嗲啦又大台
冇人做大台呀

agree

有無手足有興趣一齊唱

驚警犬拉人多過驚共產黨啦

我覺得去到依個位 係要係依d場合講依D野架喇 都去到 香港人vs中國既局面 爭取英美既幫手 唔單單係5大訴求架喇

牙天

走咗入遮打花園， 依家聽到了

咁就唔好請佢

利申我咩都聽唔到

有幾間外國傳媒

講佢自立場 講佢自己個人理念
但始終港獨兩個字真係太敏感

ww3

ageer

我嗰邊啱啱有人捉鬼

我喺台前都聽到

世界大戰
咩事

好走不送

牙天 真係離哂地

唔介意講港獨 但係重申五大訴求好冇

香港人唔好妄自菲薄

世界大戰抹黑了can u feel~

其實無謂拎陳浩天同天琦比

第三次世界大戰

其實講得好中，不過行得太前，可能仲有啲人唔受

World war 3

國師

好撚驚啦

我個五大訴求呢

第時教科書上面寫住WW3起爆點都抵

屌你後排有人嗌Sir this way

其實牙天好連登仔

堡主拎高登既論點出去
班港豬會嚇親

後街手足

岩呀搵番個focus先好冇

咪係
都唔知D人屌乜
又冇嗌香港獨立
我聽得出佢想避開講

牙天好痴線，不過好正

一直好驚佢講錯嘢

魅力係練唔到

其實分哂邊啦
ww3邪惡軸心國：
中國 俄羅斯 新加坡 北韓 印度 （伊朗） 加一堆衛星國

認同 多左人接受左
但都仲係小部份

今晚搞PR show 唔洗講咁白架

講ww3 好敏感wo

前面又聽唔到，後面又唔知叫乜

水池中間草皮有位又聽到
好過係外圍唔知做乜鳩

冇計 堡主唔係讀政治哲學出生 點都爭少少

港獨好敏感 民主好敏感 自由好敏感 不如番屋企靜坐？

佢已經特登避開唔講香港獨立
都唔知驚乜7

講真，初頭都好Buy佢
但睇左幾年，要講獨，起碼都要等中共倒台先
先可以不受下一個中国政權管治
但依家真係唔適合講

咪講左

有外媒報導，所以大家叫口號

有冇邵嵐個IG

咪就係囉 吊宜家唔講等幾時

其實領䄂既其中一個條件
係適當時候講適當既野
有時啲野一次過講晒出黎反而冇好處

全撚部都有核彈

Support 梁天琦 but sorry, I don buy 陳浩天 。

堡主係佢高登username

演講士氣黎講，其實郁民係最勁
不過佢痴Q 左線

好多私怨撚架
明明堡主係講左好多理念野

條友呃保安就得

其實對住咁多人 講野仲可以咁流暢 表達到自己意見 已經勁過好多人

洗唔洗咁快割蓆，個會都仲未完

錫中一個地方

烏堡主好掛住你

焦土

香港人 恥與中國人為伍

恥與為伍！

有人行路撞啲人唔講sorry，又戴AirPod

屌你老母你講港獨唔係問題 但係騎劫咗個集會目的就係問題 一次五大訴求都冇講 雖然係好啱連登聽 但係事實就係出面既世界未必接受

現場好多人支持喎

If we burn, you burn with us

有外國記者訪問緊人 所以叫口號 sorry 忍耐一下

佢真係行得太前
未必太多人受
尤其今次活動

Child登同舊登真係差好遠
掛念牙Joe了

其實堡主呢個角色係一定要有人做
如果無人出黎高調播獨 個光譜好難推到上大枱比人討論

天琦應該係度發言既

攬炒！攬炒！攬炒！攬炒！攬炒！

講完未

事實上我地就係反抗緊中共
但好多中老年人都敢面對

現場反應ok喎

魚蛋論既極致

搵人CUT堡主

人地講佢走左香港獨立條路
講事實又叫宣傳呀？

一條橋嘅loading 可以假設一個人80kg+load carried 20kg=100kg,×1.2 safety limit=120kg, assume at a crowded bridge 3 persons/m2 = 120kg/m2×3 =360kg/m2大約係咁
利申 structural 炒咗

其實分時序去做野同割蓆完全係兩個概念黎...

認同 本土派講得依d野可能真係得番堡主

應該叫呢個

台下市民高叫攬炒

毓民乜都鳩屌
天琦識同唔同立場既人溝通

攬炒巴打

攬炒!!

魯迅：「中國人的性情是總喜歡調和、折中的。譬如你說，這個屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不容許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。」

點都要有人講咗先

Burn with us

佢講WW3呢個POINT其實網上都講到熟晒
不過出到真實世界班豬真係接受唔到戰爭呢2個字

堡主將攬炒推到極致

現場好buy攬炒論

不過佢個位都好難做
已經搵唔到食
又少人支持

一個大學生，中英演說都唔差，唉

喺佢隔離大撚聲聲講平反六四

堡主其實真係愛香港

仲講把柄
人地老作新聞添啦

岩 呢個思想要慢慢傳播 所以佢今晚大部分既內容都係講香港既價值 對於中共既重要性 慢慢傳出去比人了解到香港其實有能力去獨立

陳浩天陰陽怪氣咁，不割蓆 但要多加提防

其實陳浩天 天琦 gphone
真係各有各正

玩乜鳩

堡主!!!

Yes!!!! That’s my point as well

講得好

無佢都會有其他人做
佢選擇左做呢個炮灰位
應該要比返D RESPECT佢

你哋可唔可以嗌英文

我真係唔覺佢有講獨喎
佢係講香港人同中國人唔同咋喎
我哋啲文宣都有咁講喇

佢講野D內容未必個個接受到, 但說話技巧同氣氛好

太pro 啦，我愛攬炒！❤️

ＷＷ３已經開始咗 第一階段係經濟戰 香港隨時係引爆熱戰既地方 thats why陳同佳或者林鄭跟本係香港普林西普

有d野連登講好 係大會唔係好講得

抗爭時既香港人係 自由

我係一個自由嘅人!

我都覺得ok今日講既係香港國際地位同埋世界同中國既鬥爭
講緊攬炒講緊同中國分割都kind of同其他國家可以幫到香港既行為類似
唔同外國制裁中國香港可以幸免咩？只係出發既角度出係香港人身上，最終最終行到既地點都係一樣

不嬲對佢有保留

做開public speech係唔同

唔會割席
Facebook都有Add佢，間唔中有回覆佢

有幾間外國記者採訪緊 所以叫口號 宣傳 sorry 忍耐一下

有啲野篤爆左冇癮

我覺得反而內容可以 技巧唔得

屬於香港人嘅香港！

冇point話人，就人身攻擊

轉左位 好好多

扮哂本土派獨派代表咁，明明痴埋毓民度

16年佢氣勢好強
第一個出黎講獨
DQ 果陣佢屌柒港共政權好正

今日氣勢弱左D

叫緊

愛因斯坦成個傻佬咁添

黃台仰講野

係
不過好多人對堡主BIAS太大
無得改變
除非講獨已經變成主流選擇之一
咁佢就會即時上神枱

中美貿易戰已經係前哨戰

黃台仰

我都想要

啊平同啊仰

堡主成為攬炒派代言人

大把point

牙仰

堡主係我stand for香港獨立既啟蒙

陳浩天 講話 我明白點解要焦土

當一個人80kg加行裝20kg乘1.2safety factor然後平時繁忙嘅時候每一平方米有3個人就 (80+20)×1.2×3=360kg/m2, 利申 炒咗structural

台仰

平哥

陰陽怪氣?
邊度鄉下啊?

啱啱中環站見到6隻狗出緊閘

香港人同中國人係唔同
HK is not China

我哋不嬲都係咁講
做乜無啦啦咁驚
抗爭已經去到呢個地步，仲驚激嬲中共？

屌 枝旗阻住哂

有無人去緊法院?

台仰一出黎班中年黃絲就離場

香港人真係世界級

RAY WONG呢個爛口仔去到德國就扮斯文

依家係佢講緊?

agger

純粹演說黎講
台仰講野其實好一般

睇唔慣啊仰咁平靜

始終今晚唔可以講呢D野, 唔係就俾人口實
(頭先我睇apple live 好似冇講獨立?)

佢屌大波Man 果下好笑

港獨係唯一長遠解決問題既出路
點解連登仔都屌😭

多懶音

Joey幾高下，起碼有米七

好似配音黎

二戰到而家和平咗70年啦 咩叫戰爭已經好多人唔知 好似離大家好遠 好似只有係歷史書或者睇戲先會發生既事
三戰一爆 香港一定死好多人 700幾萬人 係個咁撚細既地方 乜都靠入口
唔走一定餓撚死 互相撕殺 有能力走都未必走到 咁撚多人實塞撚爆機場碼頭

黃台之瓜

重申五大訴求 我理撚得中共點諗

傻西

平時叫既HK is not China 都可以叫港獨
有咩話啱唔啱時候

今日呢個台唔係比佢

香港係自由世界既一部份

場外ptu

有咩問題

係，一日響中共統治下
一日都唔會有真正自由

正正常常啦

阿仰

啲口才麻麻

講得好慢

咁應該同佢一樣身高

後台配音黎

依家睇live真心有啲感動
堡主 ray wong無俾人割席

大家真正互相尊重
以前望住佢地俾五毛日夜喪屌
美中不足嘅係 好想天琦係到

好重要嘅國色

不嬲都係行動派 講野天琦叻好多
黃台仰有時講野太串

去左右歐洲個pace慢晒

一開頭已經講 香港係世界的架啦
怕乜撚

好多懶音

係唔係錄像？

腳好靚好長

"國"色

天琦BB

國色

啊仰真係行動派 講talk完全唔啱佢

下個係咪繼平
出面班友肯靜未

今次集會係放眼國際 wor ching
講梗民主人權法案
外國戰線

其實係香港太快
咩都要快

把聲有d催眠

agger
送中未撤回
而家又話同支那買電
消滅廣東話
唔港獨既話永遠都比人騎住
hong kong is not china

瓦全快D完
想睇BRIAN LEUNG

請待葡萄熟透

小妹對腳呢

出面嗌口號，入面更難聽到

政府仲有公信力？

不了

繼平了

仲有大把

平

梁繼平講野應該正好多

唔去除依附中國既思想冇可能成功，如果你要依附中國，姐係你個目標唔再係依靠西方國家支持加入自由世界咁簡單，而係要建設民主中國

阿平

灣仔地鐘站見到好多大陸口音白衫佬，佢地轉緊車去金鐘，現場朋友小心

利申 fd話喺灣仔見到，問緊佢有冇相

黃台仰講光復香港 時代革命

屌你地播緊片咪撚嘈得唔得

慎防犬隻

有幾間外國記者訪問緊人 所以叫口號 sorry 忍耐一下 唔好意思

繼平

龍心撚狗

一般貨色

見到牙平
我真係想喊..

救命

條條片都out of sync

牙平

梁義士

入嚟水池中間喇
聽到㗎

小妹靚好多

唔係話佢奶共咩

搞咩

立場直播隱約都聽到外面d人叫口號

你以為自己有投票權？
中共一樣可以駛橫手操控

以為佢收左山

一個boboboy
要四隻警犬睇住

嗌 if we burn ,you burn with us

頭先係灣仔見到好多大陸佬（有黑衫/白衫）去緊金鐘/中環方向，佢地又睇地圖又講電話，但影唔切相，大家小心

165 以上D 女腳真係好正

出來呀, 香港人

就係想拎返話事權先要港獨

bobo boy 大戰 popo

乜撚野
空ACCOUNT收皮

個樣爭少少
有得食都會食既

繼平講野好好多

佢地黎到快啲定老解黎到快啲

講野掂，倔強

佢唔係發咗達走咗。

算靚啦，皮膚夠白

佢有去機場支持

連登Lag Lag地

出面戒下嘉年華啦

無錯
知道點做 知道唔需要講出口

502咗一陣

心領神會

聽到喊

航拍機出沒

台仰、天琦、學運五子、繼平

香港人對唔住你地

而家係梁繼平？

yea

平哥講野真係好有SENSE

繼平講得好好

九龍新界落大雨

阿平 快啲返屋企

前面音響唔夠大聲
後面又嗌緊slogan

現場聽覺得牙天最正
好貼地
好似連登仔係到講野咁

頭先死咗幾秒？

牙平真係好好

外國讀緊書，專登返黎，仲要行到咁前

攻入立法會Make 到世界Noise真係多謝佢

好似教書 簡單易明

畢業於香港大學政治學與法學雙學位，並且前往巴黎政治大學作交換生。目前正於華盛頓大學攻讀政治學博士。

勁撚到癡線

繼平講得好好
希望未來你可以平安返黎

香港人一定會接佢機

有冇人可以簡單講下平哥講咩，個咪好差

佢做封面MODEL？

講野同學歷都好過班狗官啦

好撚勁

提提大家
中間水池嘅草場有位又聽到

乜唔係播緊片咩 太遠睇唔到
佢真人嚟左？ 唔係過左德國咩？

有政治魅力既人講野係會吸引到聽入腦 好似天琦咁

播緊片！

港共迫走一個本來可以貢獻香港既大好人才

有份寫民族論

梁繼平講D野都係大會既方向
無乜特別 再加少少個人分享

片嚟

播片炸

佢今日忍哂口啦

繼平呢段SPEECH 解釋晒所有野

牙平去咗美國
Ray Wong先係德國

梁繼平

終於貼題

幾時完

I mean 71佢行得前呀
唔係今日

你睇佢2016年香港獨立集會, 其實講得唔差

九龍新界落大雨，港島冇事

好有卡謬思想

牙平外國讀書咁耐

D 中文都咁掂

其實佢出公開場合唔出聲都肯定比人做
咁不如由得佢講

陳浩天一早講晒架喇 仲揚乜

時間預得啱啱好

將思想注入，睇大眾反應，ok ge

牙平希望你可以幫手遊說下外國制裁中共

梁繼平編講稿寫得幾好
如果講野有氣勢啲就perfect

APPLE 轉左場？？？？？？

佢室內拍
係沉D
立法會果D 佢都講得好好

嘉賓意見唔代表大會立場

錄影係咁

土生土長讀hku嫁

牙平癲能到

六萬人

佢係立法會門外講嘢都係

60K人出嚟

平日都6萬人

gg嘅是佢點明左攪炒心態+在場人士和應大叫攪炒(包括我)

六萬人之一

金鐘宣言

唔似好似 佢真係高登連登到大

今晚有六萬人

香港大學政治學與法學雙學位
巴黎政治大學交換生
華盛頓大學攻讀政治學博士

所以演講有互動好緊要
睇到群眾既反應

唔多好似平哥咁又腦有學識而有良知嘅人

烏家堡

學界主持都講得好好

黃子華都話幾千人既場先講到棟篤笑
節目好難

仲要有膽量...

恥與為伍

牙平 返屋企

屌
大陸狗係澳洲都打人

要贏就一齊贏

男MC 幾好

但中意Joey多D

我又唔覺, 其實攪炒已成社會口號

係咪完咗

連登仔

關我地乜撚野事
係鄉土 BABYCONDOM

攬炒啊攪炒

好似支爆咁
而家係對家日夜洗腦
其實幫你宣傳 講講下就無人理

帝吧唔關連登事

最勁係香討啵

佢第一個宣佈獨立
果陣好型

民族論就係佢上學苑莊時出嘅

多謝連登

遮打道有外媒採訪 狂叫口號
宜家喉嚨痛

香討先勁

原來咁勁

Baby condom is the beat

呢個就一定
但講真 天仔今日都講得幾好

攬炒巴現身

MC

L

好早已經有

攬炒巴發言

把聲有D似蕭叔叔

攬炒巴呀！

攬抄巴

係咪用咗變聲器

應該唔係真聲？

肯定啦

攬炒巴 電腦聲

聲音已經特別處理
嗱 香港警察呢

其實去盡D 用GOOGLE TRANSLATE把聲

幾驚佢真係出黎呀 低調好

攬炒巴
三個時刻

光！復！香！港！
時！代！革！命！

攬炒巴把聲好有cyber feel

求片

變左聲呀應該

講得太好，想要原片L YouTube

痛緊 值得既 唔叫無機會

係咪果陣係689點名果單嘢？

聽埋攬炒巴段speech先走啦
d人咁快走

核彈不割

冇錯 網絡上好多港獨KOL
但會出真身嘅得返佢、鄭立、Baggio 呢啲

上

X2

啱啱見到白兵同疑似面具白兵

白兵真人好鬼高

攬抄巴！！！

屌早左走冇得聽攬炒巴

邀請唔同光譜 唔同年齡人士上台

攬炒巴!!!!!!!!

我愛上左攬炒巴

攬炒巴呢段speech要瘋傳呀！

善用國際思維

寧化飛灰，不作浮塵

求片，求 speech

又502

攬抄巴你真係好型

又DDOS
証明有人好撚驚

寧化飛灰
不作浮塵
光復香港
時代革命

大叫818

攬炒巴真係好正

Ddos?

要佢地生生世世留係大灣區

攬炒巴真係講得好好

攬炒巴 don't make me cry

成個集會個節奏完美

有大台會摧毀佢

[置頂]明日三點半光復紅土

有冇開場果段片

攬炒巴段野聽到喊

又Ddos

好希望平哥有日可以平安返香港大家一齊接佢機

今晚發言好高質
反觀8月5金鐘大台d 發言低質到

好想係youtube狂loop攬炒巴段片

9點半走左返屋企食飯
屌早知留多陣聽攬炒巴係屋企喊到仆街

星期日 維園見

邊個播美國國歌

高質！好撚正！

其實唔係因為689
都無乜人知呢單嘢

攬炒巴呢段真係好正

今日個集會好well organised

彭定康 最後一份施政報導提到：
「寧化飛灰，不作浮塵。
寧投熊熊烈火，光盡而滅；
不伴寂寂朽木，默然同腐。
寧為耀目流星，迸發萬丈光芒；
不羨永恒星體，悠悠沉睡終古。」

攬炒巴

今日既嘉賓好高質

聽完想KEEP番攬炒個稿SHARE出去

818!!! 維園見!

越夜越精彩喎

攬炒巴親身黎左？

攬炒巴講得好好
希望有一日可以見到你本人同你講聲多謝

冇

有冇一開頭講晒香港歷史個條片？
要怒tweet

係現場都聽唔倒攬炒巴講
太多人

攬炒巴果段重聽咗幾次

818維園見

Popo拎番銀包未？

跪求今晚條時序片同攬炒巴發言條片

錄像？

上蘋果youtube 可以重播睇番

突發 金鐘地鐵站有2-30個大陸中年佬
開左車影唔切相

攬炒巴果段聽到喊咗

攬炒巴編文 有無share下

邊度有得睇返

巴打咩台

聲帶

幾分幾秒到

搞手一睇就知高質所以結果真係好高質

邊度有得聽

818 港人加油

完全聽唔到今日睇重播算

邊個係攬炒巴⋯⋯

有冇SHARE

我係入面 無估到出面有咁多人

1:17:06左右

求 share

最後果段

攬炒段speech 尾能到
勇武抗爭!!!血債血償!

係
核彈都唔割
我好早講個陣都無咩人理我
到依家變左大家共識

屌上次公務員集會岀面個阿叔又開大咪

818，維園見
好彩條橋無事

joey真係好似joey

Joey出黎扑咪

好熱血，好感動
呢個集會俾民陣 hold既來得好
講者全部好有感染力

香港人急速進化

佔街設路障 塞鐵、機場

港獨不是夢

倒數17:36 就係攬炒巴打段speech

正到hihi

個集會好高質
多謝攬炒團隊

直頭係國際戰線既誓師大會
好撚激昂
我要攬炒

全部都我818出黎

個女mc係唔係中大邱比特個高妹？

佢真係講港獨？？？？？

等多陣D網上直播完左就會睇得番

大家仲以為連登仔淨係得廢青 忽然覺得連登再唔係小學雞

818大家要出黎
大家而家繼續文宣都未遲啊

連登大事大非前不嬲都唔係小學雞

咩大家，得班建制係咁諗

勁 高。汁

攬炒巴 講野真係高質過D官

818啲宣傳唔夠

嚟多次百萬人
求吓你哋

話時話呀鄧sir唔知拎返銀包未？

攬炒巴講嘢好正！

仲有一齊接天琦出冊

[同我仆撚晒入黎]做實事，進攻支爆篇

轉台開 [極重要]拆解劉sir 大招新戰略 + 運動方向

[全撚部入晒黎] 感謝誠哥確立運動方向！約章！

麻包袋

岩岩散果時，
台下都已經大叫緊「818，維園見」
台上仲係到Free HK
結果冇人理台上

大佬啊，文宣818啊

場內其實幾鬆動下
估唔到出面咁多人
重要有六萬

攬炒巴

借位

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

每個人都要落區宣傳先有可能

同佢一齊唱18

音響零分 其他滿分

1:37:41 陳浩天
1:55:46 黃台仰
2:02:30 梁繼平
2:20:27 攬炒巴

係咁聽到啲人嗌華御結
心諗咩事 原來係維園見
可能太肚餓

太遲入唯有去核心既外圍，除左數人頭完全唔知做緊咩...睇replay算

今晚好感動 我地818維園見
我要攬炒

手足們可唔可以應承我

場內有少少鬆動

我自由鳥無問題

[置頂]星期日下午三點維園集合

下呀平之後有攬抄巴？

人地出口就要怯

咁就玩完

港獨係其中一個OPTION... 無民主之後架選擇

攬炒巴既說話真是又高質又令人感觸
我再攬炒

今日係818既務演
818要塞爆港島
818見

我用3收得好好
可能因為近長實

頭先笑死我
有個巴打行到出去見到成堆狗
然後大嗌：死黑警！
有隻狗情緒勁激動即刻衝出黎
咁我緊係好擔心啦
點知另轉頭一望，個巴打已經消失於人海